英國皇室專用美妝品就是這4件！

港女最怕被封「公主病」，但暗地裏應該不少人心底裏都發過公主夢吧？國際上現存的皇室約有二十五個，但講到最為港人熟悉的，必定是陪伴大家成長的英國皇室，看着早幾天事頭婆跟菲臘親王結婚70周年的官方照片，才驚覺時光飛逝。想真正成為皇室公主應該要等下輩子（都未必得），但有些女皇/王妃/公主們享用的產品，現在平民如我跟你都負擔得起，一於入手來發個春秋大夢吧！

由1952年登基開始，英女皇就已經是Clarins美妝產品的愛用者，當中「Royal Red Lipstick」更由她下旨特別為了慶典而設計的呢！雖然英國皇室沒有明言事頭婆用的產品是哪幾種，但英國美容圈就默認方形礦物粉Ever Matte Mineral Powder Compact in Transparent Fair就是女皇之選，品牌更於2007年獲皇室認證（Royal Warrant）成為24個認證的「Health & Beauty」品牌之一，一個美妝品牌用足五十幾年，女皇真的好長情！

Clarins Ever Matte Mineral Powder Compact in Transparent Fair 27.5鎊（約港幣275元）
說到長情，香水品牌Floris也是事頭婆的心頭好之一。這個英國本土品牌在1820年就獲得皇室認證，到今日仍然為皇室提供香水產品！因為私隱協定，品牌多年來都沒有透露女皇用的確實是哪一種味道，但有資深的香水調配師估計，她用的是以白玫瑰為主調的香氣，是女皇最愛的花卉之一。Floris 女士香氣產品價錢由80英鎊（約港幣800元）至145英鎊（約港幣1,450元）不等，不太離地！